如果你係特工間諜，會用咩手機??

feature phone ? BB? iOS?

IPhone 8 : who fucking care

8210嗰一類舊電話，至少唔會俾人偷到料

Nokia 3310

每打完一次電話就會整爛張卡再踩爛部機，
然後好有自信咁望一望周圍，再離開

唔用手機 出街用電話亭

大隱隱於市

緊係紅米

note7
危急時可以當炸彈

3部
組織俾你用既電話（與組織溝通用）
用假名係普通電訊公司申請既電話（誘餌）
太空卡 （危急用）

咁點解唔三張都係太空卡

梗係note 7啦，危急關頭即刻開曬所有app當煙霧彈脫身

改裝過嘅blackberry

On9 無睇竊聽風雲 人到係偷你信號聽對話

朋友同屋企人：是旦一部
公事：每一日換一部電話
國家：3310

門徒

特工就唔用市面買到既電話 請佢果個自制一部比佢用啦

華為

Samsung 可以當炸彈

Windows Phone
封閉式系統+根本無人理

wp 做公事機一流

屌米

大哥大

梗係華為，危急時可以擋子彈